帝吧支持中國民主

原來帝吧支持中國民主

附上 link

Free Hong Kong
Free China
#14億人民站起來

7

好呀，衝晒出黎比人睇你點柒
我地香港人都比你撚得耐
係時候比鬼佬睇下野蠻人係點

中國有民主應該好撚勁

十四億人民站起來 地動山搖

自己都知道自己係狗

想落閘放狗入侵 social media?

一陣隻狗比人馴服
反咬番關佢入閘既蝗